{
  "Dashboard": "仪表盘",
  "Course": "课程",
  "Create": "新增",
  "List": "目录",
  "Main": "主课程",
  "Supplement": "额外课程",
  "Markup": "补堂",
  "Reschedule": "修改安排",
  "Teachers": "教师",
  "Teacher": "教师",
  "Profiles": "个人资料",
  "Contact": "用户",
  "Contacts": "联络资料",
  "Payments": "付款",
  "Attendance": "出席记录",
  "Reports": "报表",
  "Attendances": "出席记录",
  "Admin": "管理员",
  "Holiday Table": "假期表",
  "Branch Management": "分部管理",
  "System Management": "系统管理",
  "Templates Management": "表格管理",
  "Vouchers": "代用券",
  "Students": "学生",
  "Student": "学生",
  "Staffs": "职员",
  "Staff": "职员",
  "Jan": "一月",
  "Feb": "二月",
  "Mar": "三月",
  "Apr": "四月",
  "May": "五月",
  "Jun": "六月",
  "Jul": "七月",
  "Aug": "八月",
  "Sep": "九月",
  "Oct": "十月",
  "Nov": "十一月",
  "Dec": "十二月",
  "Registration": "注册",
  "Applications": "应用",
  "Leaves Management": "缺席申请管理",
  "Claims Management": "开支申请管理",
  "Payrolls Management": "工资报表",
  "Users Management": "用户管理",
  "Payrolls": "工资",
  "Profile": "用户资料",
  "My Profile": "我的资料",
  "Settings": "用户设定",
  "Logout": "登出",
  "Punch IN": "打卡上班",
  "Punch OUT": "打卡下班",
  "Leaves": "请假",
  "Claims": "开支",
  "Total Students": "学生总数",
  "New Enrollment in 30 Days": "三十天内新注册人数",
  "Withdraw in 30 Days": "三十天内退学人数",
  "Cash In Bag": "Cash In Bag",
  "Daily Expenses": "每日开支",
  "Daily Income": "每日收入",
  "Education Materials": "出售资源",
  "Waiting List": "等候人数",
  "GO HOME": "主 页",
  "Task": "事项",
  "Task List": "事项清单",
  "Add todo": "增加事项",
  "Messenger": "信息",
  "System": "系统",
  "Management": "管理",
  "Classroom": "教室",
  "Reservation": "预留",
  "Rooms/Assets": "房间/资产",
  "Materials/Courses": "课程/材料",
  "Packages": "套装",
  "List/Edit": "搜索/修改",
  "Product creation": "新增产品",
  "Step 1": "第1步",
  "Step 2": "第2步",
  "Step 3": "第3步",
  "Step 4": "第4步",
  "Step 5": "第5步",
  "Type": "类型",
  "Save Changes": "存储更新",
  "Change photo": "更改照片",
  "Photo upload": "上载照片",
  "Upload": "上载",
  "User Name": "用户",
  "Email": "电邮",
  "Phone": "电话",
  "Branch Code(s)": "分行编号",
  "Main Branch": "总部编号",
  "Homepage": "我的主页",
  "Address": "地址",
  "Course Info": "课程清单",
  "Course Code": "课程编号",
  "Title": "课程",
  "Status": "情况",
  "Availability": "余额",
  "Branch Code": "分行编号",
  "Start Date": "日期",
  "Course Start Date": "开始日期",
  "View Details": "详细资料",
  "Actions": "处理",
  "Full": "已满额",
  "Available": "仍有余额",
  "Tasks": "事项",
  "User Group": "用户组别",
  "User Role": "用户角色",
  "Select file": "选择档案",
  "Reset Password": "重设密码",
  "Punch In/Out": "打卡",
  "Current Time": "时间",
  "Hour": "时",
  "Minute": "分",
  "Second": "秒",
  "Select Claim type": "开销类型",
  "Please Select": "请选择",
  "Travel Expenses": "出行",
  "Medical Expenses": "医疗",
  "Other Expenses": "其他",
  "Stationery Expenses": "文具",
  "Entertainment Expenses": "娱乐",
  "Office Expenses": "办公室",
  "Amount": "总数",
  "Goodbye": "再見",
  "Welcome to work": "欢迎上班",
  "Add task": "加入事项",
  "Target Date": "目标日期",
  "Completed Tasks": "已完成事项",
  "Target date is required": "请输入目标日期",
  "Please input task": "请输入事项",
  "Message": "讯息",
  "Close": "关闭",
  "Total Days": "总日数",
  "Rollback Successful": "已还原",
  "Successful": "完成",
  "Password Reset": "重设密码",
  "New Password": "新密码",
  "Retype New Password": "重新输入新密码",
  "Reset": "重设",
  "Cancel": "取消",
  "Password Set": "已重设",
  "Blank": "空白",
  "**Fill the password please!": "**请填写密码!",
  "**Password length must be at least 4 characters": "**密码长度必须至少为 4 字原",
  "Passwords did not match": "密码不匹配",
  "Nothing are Set": "没有更新",
  "Target Due Date": "目标日期",
  "Completed by": "完成者",
  "created by": "提出者",
  "Type a message": "输入信息",
  "Subject": "标题",
  "Course Master Code": "课程主码",
  "Course Type": "课程类型",
  "Course Title": "课程标题",
  "Course Description": "课程内容",
  "Course Remark": "备注",
  "Venue": "场地",
  "Time": "时间",
  "Course End Date": "结束日期",
  "Enrollment Start": "注册开始",
  "Enrollment End": "注册结束",
  "Private Remark": "特别讯息",
  "Payment Method": "付款方法",
  "Price": "价钱",
  "Enroll": "报名",
  "Course Detail": "课程内容",
  "Edit": "修改",
  "Update": "更新",
  "Course Enrollment": "报名",
  "Select a Student": "选择学生",
  "Week Day": "星期天",
  "Date": "日期",
  "Class Start Time": "上课时间",
  "Class End Time": "下课时间",
  "USE": "使用",
  "No available voucher at the moment": "暂时没有可使用优惠",
  "Please select a student": "请选择学生",
  "Please select at least one class": "请选择课堂",
  "Create Invoice": "新增发票",
  "Expiry": "到期",
  "INVOICE TO:": "客戶:",
  "INVOICE": "发票",
  "GRAND TOTAL": "总 数",
  "Add Item": "增加项目",
  "CASH": "现金",
  "VISA": "信用卡",
  "EPS": "易办事",
  "Confirm Invoice": "确认发票",
  "Make up": "补堂",
  "Class Reschedule": "更改课堂时间",
  "DESCRIPTION": "说 明",
  "QTY": "数量",
  "PRICE": "单价",
  "TOTAL": "共计",
  "VISA/MASTER": "信用卡",
  "PAYME": "PAYME",
  "FPS": "转数快",
  "OCTOPUS": "八达通",
  "CHEQUE": "支票",
  "BANK TRANSFER": "银行转帐",
  "Code": "编号",
  "Product": "产品",
  "Print": "打印",
  "Add": "增加",
  "Action": "处理",
  "Show Class": "显示课堂",
  "Class Schedule": "课堂时间表",
  "Add Waiting List": "加入等候名单",
  "Select product type": "选择产品类型",
  "Material": "产品/物料",
  "Service": "服务",
  "Weekday": "星期天",
  "MON": "一",
  "TUE": "二",
  "WED": "三",
  "THU": "四",
  "FRI": "五",
  "SAT": "六",
  "SUN": "日",
  ">>>>>>> OR >>>>>>": ">>>>>>>>>> 或 >>>>>>>>>",
  "Class#": "堂数#",
  "Add Class Schedule": "增加课堂间段",
  "Confirm Schedule": "确认时间表",
  "Missing start time": "请上输入课时间",
  "Missing end time": "请下输入课时间",
  "Incorrect time range": "时段不正确",
  "Please pick week day(s)": "请选择星期天",
  "Time Slot": "时段",
  "HOL": "假期",
  "Missing start date": "输入开始日期",
  "Missing end date": "输入结束日期",
  "Missing end date or number of classes": "输入结束日期或总堂数",
  "Incorrect date range": "日期范围不正确",
  "Please define class schedule": "请设定课堂时间表",
  "First Day of Class Schedule": "第一堂日期",
  "Last Day of Class Schedule": "最後一堂日期",
  "Number of Classes ": "总堂数",
  "By Month": "按月",
  "By Attendance": "按出席",
  "Full Course": "全数",
  "Save": "存 档",
  "Overlapping Schedules": "时间表有重叠",
  "Class": "堂",
  "Add reminder to your ToDo list": "加入事项作为提示",
  "Select a Teacher": "选择老师",
  "Select a Venue": "选择场地",
  "Branch": "分校",
  "Select a Branch": "请选择分校",
  "Prerequisite": "條件",
  "Min. students": "人数下限",
  "Max. students": "人数上限",
  "Year": "年份",
  "Recurring": "循环使用",
  "Charge Method": "收费方式",
  "By Class": "按堂",
  "Master code is required": "请输入课程主码",
  "Course code is required": "请输入课程编号",
  "Course type is required": "请输入课程类型",
  "Course title is required": "请输入课程标题",
  "Course Description is required": "请输入课程内容描述",
  "Please choose enrollment start date": "请选择注册开始日期",
  "Please choose enrollment end date": "请选择注册结束",
  "Please enter price": "请输入价钱",
  "Please choose charge method": "请选择收费方式",
  "Please enter min. student": "请输入人数下限",
  "Please enter max. student": "请输入人数上限",
  "Schedule OK": "没有重叠",
  "Venue OK": "没有重叠",
  "Check schedule of teacher : ": "检查老师的时间表 : ",
  "Check availability of venue : ": "检查场地安排 : ",
  "Task added": "已加入",
  "Venue conflicts": "场地有重叠",
  "New Course Created": "新课程已建立",
  "Master code is a new one": "新的主码",
  "Master code used for": "主码过去用过",
  "Course code is a new one": "课程代码是新的",
  "Course code duplicated!": "课程代码重复!",
  "time(s)": "次",
  "Operations": "日常操作",
  "Classes": "日程",
  "Start Time": "开始时间",
  "End Time": "结束时间",
  "Student Code": "学生编号",
  "Student Name": "学生姓名",
  "Description": "内容",
  "Change Teacher": "更改老師",
  "Apply": "采用",
  "Room Reservation": "预留房间",
  "Asset Reservation": "预留设备",
  "Managements": "管理",
  "Room Management": "房间管理",
  "Asset Management": "设备管理",
  " >>> OR >>>": " >>>>>> 或 >>>>>>",
  "Material Code": "(产品/物料)编号",
  "Material Name": "(产品/物料)名称",
  "Stock Item": "库存项目",
  "Can Use Voucher": "可以使用优惠券",
  "Service Code": "服务编号",
  "Service Name": "服务名称",
  "Please enter service code": "请输入服务编号",
  "Please enter service name": "请输入服务名称",
  "Please enter service description": "请输入服务说明",
  "Please enter material code": "请输入物品编号",
  "Please enter material name": "请输入物品名称",
  "Please enter material description": "请输入(产品/物料)说明",
  "Parent Info": "家长联络",
  "Parent Mobile": "家长手机",
  "Selling Price": "售价",
  "Cost": "成本",
  "End Date": "结束日期",
  "Remark": "备注",
  "Submit": "提交",
  "Start From": "开始",
  "Up To": "至",
  "Select a leave type": "选择休假类型",
  "Please select a leave type": "请选择休假类型",
  "Class Code": "课堂编号",
  "Class Description": "说明",
  "Class Date": "日期",
  "Assets": "设备",
  "Rooms": "房间",
  "Please enter start date": "请输入开始日期",
  "Please select AM/PM of start date": "请输入开始日期时段",
  "Please enter last date": "请输入结束日期",
  "Please select AM/PM of last date": "请输入结束日期时段",
  "Annual Leave": "年假",
  "Compensation Leave": "补偿假",
  "Maternity Leave": "产假",
  "No Pay Leave": "无薪假",
  "Paternity Leave": "陪产假",
  "Sick Leave": "病假",
  "Please select leave type": "请选择休假类型",
  "Affected time slots": "受影响的课堂",
  "AM": "上午",
  "PM": "下午",
  "Name": "名稱",
  "TYPE": "类型",
  "AMOUNT": "金额",
  "Remarks": "备注",
  "Upload file(s)": "上传照片文件",
  "Upload file": "上传照片文件",
  "Please add claim item": "请输入项目",
  "Mobile": "手机",
  "School": "学校",
  "Material/Service": "产品/物料",
  "Material/Service Code": "(产品/物料)编号",
  "Material/Service Name": "(产品/物料)名称",
  "Yes": "是",
  "No": "不是",
  "Material/Service code duplicated!": "(产品/物料)编号重复!",
  "Please enter Material/Service code": "请输入(产品/物料)编号",
  "Please enter Material/Service name": "请输入(产品/物料)名称",
  "Please enter Material/Service description": "请输入(产品/物料)说明",
  "New Material/Service Created": "新(产品/物料)已建立",
  "Qty": "数量",
  "Total": "共计",
  "Emergency Contact": "紧急联系人",
  "Emergency Contact No": "紧急联系人手机",
  "Enrollment End Date": "注册结束日期",
  "File(s)": "档案",
  "Reference": "參考",
  "Apply Date": "申请日期",
  "Approver": "审批人",
  "Reject Reason": "拒绝原因",
  "Course Updated": "课程资料已更新",
  "Course Deleted": "课程已删除",
  "District": "地区",
  "Registration Date": "注册日期",
  "Press Confirm to delete this Material/Service": "按 [确认] 删除此(产品/物料)",
  "Confirm": "确认",
  "Press Confirm to delete this Course": "按 [确认] 删除此课程",
  "Material/Service Deleted": "(产品/物料)已删除",
  "Please select claim type": "报销类型",
  "Please enter amount": "请输入金额",
  "Product Search/Edit": "产品搜索/编辑",
  "Material/Service Updated": "(产品/物料)已更新",
  "Students Registration": "学生注册",
  "Gender": "性別",
  "Male": "男",
  "Female": "女",
  "Name (Eng)": "英文姓名",
  "Name (Chi)": "中文姓名",
  "Date of Birth)": "出生日期",
  "Emergency Contact Mobile": "紧急联系人手机",
  "Current level": "现时水平",
  "** System Generate **": "** 系统自动产生 **",
  "Level": "水平",
  "Date of Birth": "出生日期",
  "Use Voucher": "使用代用券",
  "User Manager": "用户管理",
  "User Code": "用户代码",
  "Login ID": "登录帐号",
  "Last Login": "上次登入",
  "Create Date": "开户日期",
  "Applicant": "申请人",
  "Total Amount": "共计",
  "Approve": "批准",
  "Reject": "拒绝",
  "Reject reason": "拒绝原因",
  "Please provide reject reason": "请输入拒绝原因",
  "Reject reason or Remarks": "拒绝原因或备注",
  "Approver Remarks": "审批人备注",
  "Master Tables": "系统总表",
  "Affected Classes": "受影响的课堂",
  "Please select gender": "請選擇性別",
  "Please enter name": "請輸入姓名",
  "Please provide at least one contact method": "請提供至少一種聯繫方式",
  "Add New User": "新增用戶",
  "Login Id": "登錄帳戶",
  "Billing Info": "收款記錄",
  "Invoice No.": "發票號碼",
  "Discount": "折扣",
  "Class Info": "課堂資料",
  "Class Status": "課堂狀態",
  "Attend Status": "缺席狀態",
  "Absents": "缺席",
  "Course time": "課堂時間",
  "Absent Date": "出席日期",
  "Assign To User": "转至其他用户",
  "User": "用戶",
  "Assign": "转至",
  "Additional Roles": "附加角色",
  "Product Manager": "产品管理员",
  "Leaves Approver": "缺席申请审批",
  "Claims Approver": "报销申请审批",
  "Password": "密码",
  "Login ID already exists!": "帐号重复!",
  "Comission": "佣金",
  "Employed Date": "就职日期",
  "Employment Type": "雇佣类型",
  "Monthly Salary": "月入薪金",
  "MPF Employee": "雇员 MPF",
  "MPF Employer": "雇主 MPF",
  "Please provide Login ID": "请提供登录帐户",
  "Please provide login password": "请提供登录密码",
  "Please provide user name": "请提供用户名称",
  "Please provide email address": "请提供电子邮件地址",
  "Invalid email address": "错误的电子邮件地址",
  "Please provide contact number": "请提供联系电话",
  "Please choose branch code": "请选择分行代码",
  "Please select user role": "请选择用户角色",
  "Validity": "有效",
  "Expiry Date": "到期日",
  "Quota": "配额",
  "Add New Voucher": "新增代用券",
  "Start": "开始",
  "End": "完结",
  "Voucher Code": "代用券码",
  "Voucher": "代用券",
  "Credit": "信用",
  "Old Price": "旧价格",
  "Special Price": "特价",
  "Voucher code already exists!": "代用券码重复!",
  "Please provide Voucher code": "请输入代用券码",
  "Query": "查询",
  "BranchCode": "分行编号",
  "Student(s)": "学生",
  "Change Schedule": "更改时间表",
  "Pending": "待办",
  "Approved": "批准",
  "Rejected": "被拒绝",
  "Form": "表格",
  "History": "过去记录",
  "Cancelled": "取消",
  "Card": "学生证",
  "Assistant(s)": "助手",
  "Invoices": "发票",
  "Completed": "完成",
  "Void": "取消",
  "Invoice No": "发票号码",
  "Invoice Date": "发票日期",
  "Received By": "接收人",
  "Received Date": "日期",
  "REPRINT": "重印",
  "Payment": "付款",
  "Receipt": "收据",
  "Invoice": "发票",
  "Void invoice": "取消发票",
  "Reason": "原因",
  "PAID": "付款",
  "Please select payment method": "请选择付款方式",
  "Please provide reason": "请提供原因",
  "Voucher Name": "代用券名称",
  "Voucher Type": "代用券种类",
  "Rules": "触发条件",
  "Delete": "删除",
  "Delete Voucher": "删除代用券",
  " and it's rule(s)": " 及其触发条件",
  "Voucher Rules": "触发条件",
  "Order count": "按订购计算",
  "Count by course": "按课程订购计算",
  "Count by week": "按星期订购计算",
  "Count by month": "按月订购计算",
  "New Member Only": "只限新会员",
  "Master Code": "主码",
  "Product Code": "产品编号",
  "Total Class": "总订购堂数",
  "Total Course": "总订购课程",
  "Class per Week": "每周订购堂数",
  "Class per Month": "每月订购堂数",
  "By Course Code": "课程条件",
  "By Master Code": "主码条件",
  "By Product Code": "产品条件",
  "Please provide Voucher Name": "请提供代用券名称",
  "Please select Voucher Type": "请提供代用券种类",
  "Please enter qty": "请输入数量",
  "Please enter amount or discount": "请输入金额或折扣",
  "Please enter validity": "请输入有效数量",
  "Please enter quota": "请输入配额",
  "Please choose start date": "请输入开始日期",
  "Please choose end date": "请输入结束日期",
  "Please provide rule description": "请提供条件说明",
  "Please provide Order count": "请提供订购计算",
  "Please provide Count by course": "请提供课程订购计算",
  "Please provide Count by week": "请提供星期订购计算",
  "Please provide Count by month": "请提供每月订购计算",
  "Please choose for new member or not": "请选择是否新订购条件",
  "Please provide Course Code": "请提供课程编号",
  "Please provide Master Code": "请提供主码",
  "Please provide Product Code": "请提供产品编号",
  "Rate": "评分",
  "Report": "报告",
  "Get Report": "产生报告",
  "Coupon": "优惠",
  "Avaliable class(es) for transfer": "可供转移的课堂",
  "Approver (Leaves)": "缺席申请审批者",
  "Approver (Claims)": "报销申请审批者",
  "Select Approver": "请选择审批者",
  "Delete User": "删除用户",
  "Change teacher": "更换老师",
  "Transfer Class": "转移课堂",
  "Please select new class": "请选择课堂",
  "Payrolls Report": "薪资报告",
  "ID": "序号",
  "EN": "英文",
  "HK": "繁体",
  "CN": "简体",
  "Add New Type": "新增类型",
  "English": "英文",
  "Traditional Chinese": "繁体中文",
  "Simplified Chinese": "简体中文",
  "Holidays Tables": "假期表",
  "Description EN": "英文描述",
  "Description CH": "中文描述",
  "Add New": "新增",
  "New students by month": "每月新生",
  "New Students": "新生登记情况",
  "Number of students": "学生人数",
  "Income Summary": "收入概要",
  "Income by payment method": "支付方式",
  "Expenses": "开支",
  "Ratio of spending": "开支比率",
  "Entertainment": "娱乐",
  "Transportation": "交通费",
  "Schedule": "日程",
  "Please select teacher": "请选择老师",
  "ACTION": "执行",
  "CODE": "编号",
  "NAME": "名称",
  "BRANCH CODE": "分行代码",
  "Add New Venue": "新增场地",
  "Venue Code": "场地代码",
  "Venue Name": "场地名称",
  "Please provide English Name": "请提供英文名称",
  "Please provide Chinese Name": "请提供中文名称",
  "Please provide venue code": "请提供场地代码",
  "Please provide venue name": "请提供场地名称",
  "Please select branch code": "请选择分行",
  "Please provide date": "请提供日期",
  "Leaves Type": "缺席类型",
  "Claims Type": "开支类型",
  "Venues": "场地",
  "My Schedule": "我的日程表",
  "Resources": "资源",
  "Never Expired": "永不过期",
  "Others": "其他",
  "Schedules": "日程",
  "All Branches": "所有分行",
  "Course code": "课程代码",
  "Change Scheduled Date": "更改预定日期",
  "Please provide new class date": "请提供新的上课日期",
  "Class Detail": "课堂",
  "Sales Invoice": "销售发票",
  "Transfer Student(s) from (A) to (B)": "转移学生到(B)",
  "RESET": "重置",
  "Transfer Student(s) from (B) to (A)": "转移学生到(A)",
  "Schedules (Cal)": "日程 (日历)",
  "Schedules (List)": "日程 (列表)",
  "Days before": "到期前日数",
  "Stock Qty": "库存数量",
  "ALIPAY": "支付宝",
  "day": "日"
}
